% -*- coding: utf-8 -*-

\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{mi_antepfc}

\listfiles

\parskip 1.5mm
\pagestyle{empty}

\headheight 14pt
\topmargin 17pt
\textheight 600pt
\textwidth  363pt
\oddsidemargin 44.5pt
\evensidemargin 44.5pt % Si se imprime a doble cara

%\lstset{showstringspaces=false, basicstyle=\ttfamily, breaklines=true, frame=double,%
%  keywordstyle=\color{Blue},
%}

%\titlelabel{\thetitle\quad}

\title{Infraestructura modular para distribución y control de flujos
  multimedia en sistemas heterogéneos en red}

\author{José-Luis Segura Lucas}{Estudiante de Ingeniería Superior
  Informática}

\director{David Villa Alises}{%
  Ingeniero Informático\\
  Universidad de Castilla-La Mancha}
\date{\today}

\university{%
  Universidad de Castilla-La Mancha}{%
  Escuela Superior de Informática}

\logo{../logos/esi.png}

\email{JoseLuis.Segura@uclm.es}

\titleformat{\section}[hang]
{\normalfont\bfseries}{\thesection}{1em}{}

% --------------
% Begin document
% -------------

\begin{document}

%\renewcommand{\contentsname}{\hrulefill{}\\{
%    \LARGE \rightline{Índice}}\\\smallskip\hrulefill{}}
%
%\renewcommand{\refname}{\hrulefill{}\\{
%    \LARGE \rightline{Referencias}}\\\smallskip\hrulefill{}}

%-----------
% Portada
%-----------
\maketitle

\parskip 2.5mm

\tableofcontents
\newpage

\pagestyle{fancy}
%\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{\textbf{\thesection. #1}}{}}
\setcounter{page}{1}

\include{contenido}

\pagestyle{empty}
\bibliography{referencias}
%\addcontentsline{toc}{section}{Nachoteras}

\end{document}
